有狗死左之後 一定要搞佢喪禮

反正入面都無個好人 禍必及妻兒嘛

好撚嬲

已經去到見狗就想殺人既地步

見狗一定要屌 咪撚怕

2019年8月11日

你班狗冇一半人冚家剷我都會仇足一世警

屌你老母黑社會

老豆搵仔 香港最後希望

香港最後希望 你follow左未？